我憑我本事借嚟二萬億，點解要還？

無論環境多艱難，作為大股東兼主席，許家印至今仍能獨善其身。持有101.6億股的他，根據今年恒大派人民幣 0.653 (相當於港元 0.71元）股息計算，今年他收了72.15億港元股息，已比上年收取的160億元息少兩倍。五年以來，恒大派息比率一直維持在50%或以上，五年派息金額共474.3億，許家印從中已袋408.88億元。坐擁2,900億人民幣資產，早已超越馬雲和馬化騰成為中國首富。

呢個故事教曉大家，有借有還係on9仔，完。

到時應該好多人跳樓